發唔發覺窮人特別多病痛？

工作上多數做傷神傷腰傷身體既工
家庭上普遍文化程度低 磨擦多 易有精神病
社交圈子上容易惹上煙癮酒癮 etc

有$人都會啦

唔係絕對. 但我估 >70% 容易有煙癮酒癮.

有錢仔女日日都好有精神
我依d窮撚就有精神病

最好笑係班煙酒撚以為自己好威好型

有錢人普遍長命好多

有錢可以年年驗身做檢查，預防勝於治療梗係少病痛啦。

劣質基因好易對煙酒賭上癮

就咁計身邊（我公屋仔）
10個8個有食煙飲酒
相反有錢個堆最多間唔中飲少少cocktail/Wine
煙就好少掂

岩
窮人邊會下下洗成皮野驗身

窮人冇錢買有營養新鮮食物。
窮人冇錢打疫苗。
窮人病只能死撐都唔掂俾人送急症室醫治。
窮人工時長，勞損多，冇時間休息。

Steve Jobs ?

我唔會歧視, 公屋定私樓.
但由細到大, 接觸既圈子唔同.
影響好深遠.
好能細個唔覺, 但大個就會feel到.
好難用幾句文字表達出黎.

唔一定架
有錢人會食大麻

真心認同

關閪事咩

唔同意...
窮人普通食得簡單，清淡，所以無咁容易有高血壓/糖尿/心血管疾病，
另外生長環境比較惡劣，建立左強勁的抵抗力，
物慾比較低，心理病比較少。
中產就真係多病痛啦....